# Задание
Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.

## Вариант 5
Приложение должно выполнять расчет степени n вещественного числа a (n — натуральное число).
